10/8 荔枝角現場

推

推 最近既資訊有啲唔集中 建議大家每個地方都關集中區黎傳播各區消息

有巴開左其他各位請集中
開太多好難跟好難俾資訊

Link?

講話其他果Ｄ

10/8 荔枝角得你

而家有幾多個位有手足

推 而家咩情況

吓?

返大西北表示停吓又行吓